阿侵成隊人都唔帶口罩奶嘢係遲早問題

總統一日見咁多人
仲要七十幾歲肥佬高危一族
定係十月驚奇暗黑兵法？

真係flu 黎
根本無野好驚
Trump 專登中下係對付中國嘅政治手段黎
唔會有事

即係暗黑兵法
癲撚到
真係最偉大總統

開錯台呀ching
返cc台開啦
依度波台